［行動Post] 推到20/10 過百萬人！

各位連登偵探，除左幫手調查搵真相，行動post都好重要！
既然民陣都吹大雞，盡量幫手推多啲行動post上熱門，出面得一個咋
唔好浪費任何一次集氣既機會

推爆佢

P牌仔推唔郁

[10.20民陣遊行］我正式呼籲啟動「18區光復連儂牆計劃」！

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推

大力推

借位呼籲還霖霖一個公道

呼籲曾經係唐賢街泊車既車主翻查車 cam ，翻查日期切勿鎖定9月19日 ！
要翻查9月16～22日
好人一生平安

推啊

今次要成功就唔好再封路燒野 d家長根本唔會帶埋小朋友兇黎

過幾日就係啦！冇時間啦，推爆佢

俾啲力水

民陣應該俾D輿論壓力港共同狗隊，唔好搞小動作陰濕野，而唔等對家出反對通知書

Gogogo!

推行動post

行動post一定要熱門！

push

push
airdrop 文宣

Come on hkers

唔好俾佢停呀

唔好停呀

Push

推唔郁

幫推行動po

繼續推

［求推上熱門］我正式宣布1020民陣遊行主題

推上熱門！

大家幫手推推

行動post要上熱門

推到上熱門

唔好俾佢停

香港人，反抗！

都話左無可能聚再咁多人囉屌

聚唔聚到係呢個時候講？
做左啲應該做既野先，唔好講廢話

推呀！

推行動po

推呀

20/10要人呀！

推行動po喇喂

Come on!

我冇力啦
大家幫下手

PUSH

唔出啦，一出就會俾人捉鬼

下下俾你班和理非割

躝啦 垃圾五毛，冇人想理你呀

推唔郁照推！推行動同查真相係冇衝突架！未撚再屌人偵探啦，兩樣同時做未得囉！

我話除左查案，行動po都好緊要，邊有屌？

籃球之夜
七點半修頓見

[行動］籃球之夜熱門一個post都無？

神探撚食屎。
推行動post，講完。

1020 見

push
【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook